高比過身 有一個人先最開心

就係當日被佢搞條女若然未報 時辰未到

拉

商業糾紛黎架喎

港共

條女一早開心左，比人球星扑佢有咁多錢收

賤種黑鬼抵死啦

Its difficult to believe that Kobe died in a helicopter crash along with his daughter. I grew up with him.